我完全了解到自己係一個咩人

知道自己所有念頭思想行為的根源是什麼

自己哪一刻給予什麼眼神回應來自什麼

最深處的根源

之後更加痛苦。

你究竟明唔明